代友轉發：「元朗自衛隊宣言」

利申不是我，代朋友轉發only
以下係宣言全文：

元朗區民間自衛隊宣言：

有鑑於7月21日元朗區發生恐怖襲擊以及香港警察拒絕執行職務，令到大量市民身心受到嚴重傷害，更對香港警察的誠信感到絕望。有見及此，元朗區一班普通居民決定走出來保護遊客及元朗居民。

反送中運動去到今日，即使行動每次都稍有升級，但抗爭者都會以尊重生命為大原則，在此，我們元朗區民間自衛隊宣告，“不受傷，不傷害！保護元朗居民，反對黑警橫行”，我們將會用盡全力保護遊客及元朗居民，亦希望元朗區居民不必害怕出門消費，店舖亦不用提早關門繼續營業，用行動以示豪不懼怕官商鄉黑！

元朗區民間自衛隊行動宗旨如下：

1. 保護遊客及居民安全，遇上緊急事故會護送遊客及居民撤離危險地區

2. 不會進入圍村，尊重各村定下的三大條款

3. 留守到最後，不撤不散

最後元朗區民間自衛隊不會反對和阻止遊客及元朗居民的一切活動。

兄弟爬山，香港人加油！

727 元朗區民間自衛隊

推返上去

光復香港
時代革命

推

咁先似樣 另外果班 活係自己世界入面 自封義士 要入村 你估你紅衛兵呀？ 義士係一個悲慘既稱呼 唔係比你攞光環架

你唔入村就代表班仆街唔出黎打柒你咩

民防隊加油

一搞掂就收黑警皮

咁咪

兄弟爬山！

這是我們去元朗的原因

Support

add oil

加油，今日都會入元朗

今日一定有少量人會引人入圍村，咁你哋就知呢0的係咩人。

齊上齊落 唔好落單

多謝元朗手足 今日不見不散

我冇野講

無用咖
一定會有d 人 掉d野入村 或者係人地村口搞事
講就話克制，現場一有事 成班跟住起哄
根本無人控制到
利申 和理非
其實反鄉黑反政府反黑警
一樣可以係中環做曬。點解要到元朗
最後一定暴力收場

有消息指
村會出人搞事引示威者入村中伏

Push

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

pish

不宜跟村太貼
而家對家係會引戰，仲有好撚多奇怪狗屎垃圾遠攻
引你入村就真係好難搞，入又唔係唔入又唔係
不如嘆下冷氣好過

加油

多謝元朗人

聽左咁多日犬話，係人類呀
元朗人好ball

我個人就唔會理鄉黑所定既乜柒條款

因為唔可以比恐怖份子話到事

與恐怖份子沒有談判空間

入唔入村, 點搞, 全部現場決定

唔需要有包伏, 更加不要由恐怖份子給予包伏

光復香港
時代革命
Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

日落就好散喇大家
安全至上

支持

佢出黎搞我地一定自衛還擊，至於咩驚有人引入村大佬呀警總都一樣咁圍啦，咪一樣進退得宜，唔好當前線弱智啦

一切小心，唔想好似上次上環睇live咁8點之後仲有堆人係金鐘唔知咩事
有消息一定要廣傳
人多好辦事，齊上齊落

有冇得加入先

辛苦晒大家

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

光復香港 時代革命

元朗反黑

屌！㩒錯左負皮！

Support. 要留守到幾點？邊個站？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

push

感謝

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

推 支持自衛隊！保護市民游客 保護元朗居民！堅持不入村 防止別有用心的人搗亂

[長文]人生最重要的選擇題

幫推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

唔好做到咁揚阿............拉得既

5.禁止成立半軍事組織
(1)任何社團的成員或附從者，如 ——
(a)被組織或訓練或裝備，以便從事侵奪、可能侵奪、有助於侵奪或看來會侵奪警方或中國人民解放軍職能的工作；或 (由2012年第2號第3條修訂)
(b)被組織和訓練，或被組織和裝備，以便藉使用或展示武力以宣揚任何政治目標，或被組織和訓練，或被組織和裝備，而組織和訓練或組織和裝備的方式，會引起他人合理地恐怕他們是為此目的而被組織和訓練，或被組織和裝備的，
則 ——
(i)任何人如作為該社團的成員或附從者，即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁3年；及
(ii)任何人如參與控制或管理該社團，或參與如上述般將該社團的成員或附從者加以組織或訓練或裝備的，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁10年，而一經循簡易程序定罪，則可處第2級罰款及監禁5年。
(2)在本條所指的任何刑事法律程序中，由參與控制或管理社團的人，或由參與組織、訓練或裝備社團成員或附從者的人所作的事情、所說的話、所寫或所發表的文字，不論是否在該刑事法律程序的一方面前作出、說出、寫出或發表，均可接納為社團成員或附從者(不論社團成員或附從者是否為曾受訓練或組織或裝備者或是其他人)被組織或訓練或裝備的目的或方式的證據。

有人叫罵不還口打不還手咩？
而家係講唔主動出擊但絕對會還拖
搞清楚個分別

呢d先係真元朗人

光復香港時代革命

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

推呀

不割不分

唔入圍村反乜嘢黑？我一齊人就入去看看

呢個中肯！推

有用

727元朗自由行攻略

香城Online 元朗副本完全逃生手冊（修訂版）

多謝你地

大家要小心啊

推
光復香港，時代革命

推 唔入村

推 兄弟加油

唔好意思，借一借位～！

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

Good

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

好型

Pish

真係要多啲人講

港共而家除左用黑招之外
就得返換特首同成立獨立調查委員會疏導民意！！
記唔記得鉛水事件？三年啦！！查到乜
張建宗一樣係扯線公仔！

暴動定性”同“不追究義士”呢？？
而家梁天琦佢地被清算坐足七碌！！七黑警政府出錢幫佢地翻案！！！

說好的普選呢？？？比個831假普選
dq事件？？

係咪香港人已經唔記得晒支共點踐踏香港人
呢場仗再輸，支共一定瘋狂清洗政府同社會架構
監控燈柱信用體系加強壓迫！！！

有支共控制既政府，一定仆得街！！
利用對方信任作為手段無限略奪
有無文宣組提醒香港人

由中英聯合聲明當可以廢紙既政權你地仲要相信袋住=推香港去死了

支持 但要有離開時間 指揮大家離開。

推！啲政棍Post收皮

好

小心各位